東張西望 | 夜半敲你牆 | 嚇親左鄰右里 | 白田邨 | 噪音 | 扣分制

話 得公屋得天下 D人去晒邊

又係內地同胞 包容下

終極反擊-共震器

咁撚惡仲以為係男人，點知係大陸婆

痴線大陸婆
仲有冇公屋手足出黎講兩句
公屋富戶就係同呢d人做鄰居

私樓同樣情況會點

其實私樓都無得搞

死大陸哩

大陸哩係咁垃圾

公屋就係比啲大陸哩搞臭晒

一早應該要安樂死啦
比D錢D精神病家屬
一陣病發亂斬人 唔係講笑

唔知震樓神器對痴線佬有冇用

震樓器一定唔止對樓上單位有效，仲會震埋隔離左右樓上樓下幾層

所以咁咪解釋到點解嘈音永遠係愈黎愈多愈黎愈密

本來唔關事既都比你震埋，跟住佢又以為係佢樓上嘈

又買支神器返黎想報復，成世就係咁大家互震

支那賤畜

隻支那賤畜係咪冇睇新聞？
【本報訊】西環觀龍樓昨發生4死縱火慘案。一名年僅26歲的母親與3歲半女兒，剛於6日前才持單程證來港與丈夫團聚，一家三口原本樂也融融，卻疑因收音機聲浪問題，與對面單位一名患精神病男子結怨，結果惹來殺身之禍。昨凌晨雙方又起爭執，有人涉向對面屋單位投擲易燃物品燒屋，兩母女葬身火海，男戶主攀窗逃生時亦失足墮斃，疑兇事後被發現在家中自焚身亡。警方已將這宗4死慘劇列作縱火及謀殺案調查。

單方面食曬先on9

屌 我樓上又係咁，無咁誇張
但一到11點親就嘈，又係搬野揼野聲
屌左幾獲都冇用
有次1點都仲嘈緊，似係細路仔係度玩
即刻落去同看更講，上到去聽到係條支那婆同個女玩緊，一敲門即刻收聲無嘈

屌佢老母！係要大鳩佢先識淨

聽落去個黐線婆有精神分裂，會成日幻想有人去搞佢

我識好多人住公屋係富豪

同癲佬做鄰居真係慘

Up，
真係cls，咁樣真係太過分。
有無巴打知道更多嘢？

係咪真？
youtube睇到。

我樓上朝早7點就開始鑽牆、移拉木傢俬
到夜晚11點12點開始就喺房用砧板斬野 或者移拉木傢俬 或者玩波子 或者跳繩
真係屌佢全家
就算裝修都唔會花五六年時間都未裝修完掛

仆街 私樓都有d咁既人
點搞好

條八婆

以前小弟都遇到過咁嘅問題，好彩隔離鄰舍都幾nice。
問題係三年無間斷嘅製造噪音，除咗精神失常真係無其他解釋。

放白蟻

咁公屋作為啲獨居老人/精神病康復者嘅中轉屋，
同埋啲綜援家庭/殘疾人士嘅居所，遇到啲癡線野真係好平常。
利申：公屋仔 自己屋企都騷擾到人（家嘈屋閉/報警/call 白車） 亦成日聽到人地屋企嘈交打交，初中過時試過畀個女人係樓下突然對住我怒啤尖叫

誰大誰惡誰正確
邊個癲邊個贏

垃圾政府 屌你老母

點解唔扣分?扣到趕出去

唔明點解個個時間要敲砧板。。
我都成日聽到樓上係呢啲聲

諗起十年前呢單新聞

天天聽同一首歌曲，而且一聽就是兩年，會是怎樣的感覺？日前，廣州海珠區昌崗路有街坊投訴稱，她們樓上有位女子，對陳奕迅的《孤兒仔》這首歌十分鍾愛，每天從一大早播放到深夜，聽得他們膩到「抽筋」。

昨日，記者來到昌崗東路美術學院宿舍區，在街坊們所說的居民樓下果然聽到了這首 《孤兒仔》，歌是很好聽，隔著幾層樓都能聽得清楚。街坊陳姨說，他們聽這首歌已經聽了兩年了，每天都是從一早放到次日才結束。街坊們反映，放歌的這家住戶有三口人，整天放歌的是女兒。

陳姨說，他們曾當面向該女子提過意見，但對方稱這樣放歌不犯法，只是聲音大點而已。

究竟這個女子自己怎麼就不膩呢？一首歌連聽兩年都不煩？記者隔著門採訪該女子，該女子只是一個勁地說這首歌很好聽，但當問及有沒有顧及街坊的感受時，她則默不作聲。

■專家說法

應適當進行心理疏導

武警醫院心理科主任何日輝認為，這首歌可能對該女子有著特殊的意義，寄託了某種情感，而她本人則一直困擾在某種感情裡走不出來，他建議家人適當對其進行心理疏導，或帶她去進行心理諮詢。

笑撚死

安排個更痴線嘅痴線佬住佢隔離左右

又屎又尿先癲

掉屎真係好笑 打中隊友

其實香港無咩方法治到d仆街
我都想求助，上面剛剛三點先掉完野落去
屌佢老母

住公屋仲咁多要求

叫外賣啦幫佢

好想睇埋續
淋屎尿條友已經比佢整傻左

你打埋一份咪唔會覺得嘈

扣分制 警察 垃圾嚟

住公屋就係鬥癲

連登仔仲唔幫手叫外賣或者做社工探下人？

報警噪音係無用架 打999要講話懷疑樓上斬人每響一下就有人發出尖叫聲 日日成隊ptu加白車上黎搵佢

咁小問題都搞咁耐
只要果條友唔覺得出意外死左咪一天都光晒啦

大撚把野玩啦

扣你50分

我樓下個戶退休阿伯日日都話我屋企晚晚12點，3/ 4點鑽野搬家私嘈撚住佢，佢叫管理署，報警察上門都冇聽到有聲。

試過有次我全家出去食飯，返到屋企有個保安企左係到聽聲話樓下又報有嘈音，我都冇咁好氣開埋門比佢睇我屋企冇人。

唔受理就拍9我門同我鬥屌，仲要癲到吱bb油入我閘門到。

比佢煩到我已經裝左cam 同買左盒波子棋，兩個籃球。佢再來我就開始還拖!

真係好乞人憎喎

住公屋可以去嘈政府，住私樓可以嘈邊個？
真人真事，有個阿伯係失禁的，但係業主，住係果度都好多年，佢真係好臭，褲成日有屎積，同層住客都被佢臭到好confuse, 佢落樓下大家樂食野d阿嬸次次都要清毒佢坐過既位
大佬香港瀨屎唔犯法，報警都冇用

香港人真係好怕事，俾人精神虐待三年都冇人夠膽打佢

捉佢隔離啦 仲俾佢住公屋 扣分扣到趕佢訓街 凍死佢就好

我個間房對面單位有條友間唔中夜晚播歌
都幾大聲 我成間屋都聽到
佢11點前播我冇咩問題
但佢成日播到一兩點
上次頂唔順對住佢個單位鳩叫 問候佢老母
我叫完之後都有條友大叫

佢實唔俾人入屋

誰人會愛我這種孤兒仔 流落到谷底

條八婆裝左CCTV 你搞事佢報警你吃虧

好撚多蝗蟲日頭訓到11/12點先起身，
零晨1/2點先走嚟做家務㗎
香港就係充斥著大量垃圾人口。

公眾地方行為不檢

先對付CCTV

可能真係得，搵樓上上夾埋
上面尖叫
下面報警
上下其手

你報斬人邊有得佢唔比 緊急情況可以唔洗搜查令爆門

驚比人拉炸
到時唔係拉佢係拉你就死

其實有仔女先最好搞
扮要搞佢個女 嚇鳩佢 暗示佢一定唔敢惹你

YOUTUBE

個傻婆好可能以前住彩雲,我認得佢敲擊的節奏. 當年件事最後以暴力解決. 千奇唔好啞忍信埋曬"暴力解決唔到問題".

條友拎左白卡...基本上無可能郩到佢

香港地瀨屎唔犯法

私樓都大把係癲架 其實都係睇你好唔好彩…

震樓神器啦 反正都無得訓
人地有武器 你無 咪俾人屌打
我就唔信佢唔訓教

政府部門推黎推去唔搵申訴專員公署?

香港真係福地黎

周街貼條仆街個樣出黎啦 人神共憤

應該將呢篇新聞印出黎
再攝落支那蝗個門口度

你要搞一輪法律程序可能會禁到佢落街，但屋企d臭味？ 區議員都話冇辦法，一係你自己搬走

「區議員都話冇辦法」係因為搞唔到佢咋

其實點解唔日日報警
個個鄰居日日報

報到警察都煩
拖曬所有人落水

好撚似我屋企對面隻癲雞 試過拍我地門 扔d垃圾係我地門口 依家我地裝左cctv 門口好d 呢d 癲婆住係格黎好似計時炸彈咁

試過報警都冇用 d警察話冇整爛你地d 野同任何損傷不受理

換樓啦

結論：住客太斯文

80年代收數佬好多經典招數，冇人做，咁佢怕你咩

倒屎個個就黎痴線 離斬佢日子不遠了

左膠又叫人包容精神病人

垃圾甄

我就唔係樓上根下 係隔離屋個傻婆
係咁大力打廚房做噪音滋擾加噴野去我屋企
話比大家聽房處係冇撚用 報警黎到又係冇用
唯一係自救 要記住 房住吹佢唔漲亦都吹你唔漲

笑到我仆街

波子棋同籃球有咩用

問題係有冇人有埋佢單嘅諗法先？對於精神病人係得呢條路

私樓有呢D仲慘，由於私人地方你唔可以趕佢走，要狂報警，上法庭

地下撞擊聲

以為你用黎掉9佢

佢有cctv 做呢招嘅話要先對付cctv
一係得閒寄呢啲新聞畀佢

用震樓神器佢本夜三更做野即係朝早訓啦
你番工咪開到放工唔比佢訓

睇黎每個人屋企附近都有呢啲痴線佬/婆

我之前都試過，晚晚十二點一點拖櫈同扔野聲，同管理員投訴過，好彩上面仲有良心肯收手同細力，後尾唔知完約搬走埋。

所以真係好好彩遇到仲有人性同正常既。

其實如果真係咁我會係佢門口訓，佢話只要影到有人係門口就唔會嘈

我就係佢門口訓，睇下佢點嘈

對住癲既，嘈番佢冇用，用佢行為模式封鎖佢，佢做唔到佢既癲野，就係對佢最大折磨

可唔可以博220v落度鐵閘度
電鳩班仆街

你訓得幾多晚
日頭唔洗返工咩
一過唔覺意比人炒埋到時無錢交租搬埋就真係解決到問題啦

成日都話精神病人係屈機

搭帳篷訓，真訓果隻，訓到起身番工，日頭唔理佢，至少夜晚大家都可以靜下

走廊咁窄同埋公家地方唔會比你咁樣訓
你咁樣做看更有權攪你

到時變左你比人攪多過佢比人攪

痴線，你唔信咪自己去問黃嘉榮區議員證實下囉

試過有痴線佬凌晨係我屋企門口柯尿
朝早一打開度門 嘩屌一陣尿騷味
柯左好幾次 報過警 搵過區議員 管理處 都冇用
之後自己係門口裝大大個cam 先慢慢冇事
過一排好彩佢搬走左

最近唔知係咪有巴打為左對佢樓上樓下報復，夜晚3-6點久唔久就聽到共震器嘅聲 我住得好高，佢屬於低樓層，因為我聽覺靈敏，搞到成日被震醒。講真，如非必要真係唔好玩共震，分分鐘俾你報復嗰個無嘢，無辜嘅人俾你地玩死

屌你以為講緊我屋企
仆街完全同我發生緊既野一樣 一樣係高層，近半年開始間歇性敲地下，直情係聽到地板裂開既聲 個種聲係好似係你面前敲野勁近。仲會係房不同位置窗口大嗌 ：無家人！無老婆！全部死晒！ / 人就無神 神又係鬼 鬼又係邪魔！！

試過上去問佢，佢又話無敲過，扮晒野咁
有時全日24小時都叫，突然凌晨咁樣真係咪話唔驚 同食蕉投訴過幾次都話佢係精神病，連食蕉都唔夠膽上去搞佢 隔離屋試過報驚，個晚就靜左。第2晚再黎

兜後面用噴漆 封咗個cam先

懷疑有人虐兒

白田村居民睇唔睇到
猜包剪揼推個人出黎做野啦

朴9爛佢睇佢換得幾多部

上下左右四戶。一戶一枝

自已*

CCTV 戴口罩黑超咪得
得閒寄下D銀紙比佢
對付呢種人要同佢鬥癡線

買個震樓神器晚晚睇Matrix

聽鄰居描述的確似被害妄想，但係思覺失調定精神分裂就唔知喇

我住佢樓上 真係要玩唔駛出門都玩到佢癲啦，駛鬼刑事上身咩